{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 웰니스썬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約を完了してチェックイン時間は午後3時です。 チェックアウト時間は午前11時に決まっています。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しができません。 ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。その他のペンションではペット入室をお断りする場合があります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用可否は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合には払い戻しができません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、それによる損害を賠償しなければならないこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約を行う際に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約したペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違っている場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約した客室では個別にバーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー料金は炭とグリルを使用しますが、4名基準で20,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンずつ追加される料金です。 炭とグリルの料金は現地でお支払いいただけます。 バーベキューを楽しめる客室は、サンA棟101号、サンA棟102号、サンB棟101号、サンB棟102号です。 客室内でIPTVとWiFiを使用できます。 すべての客室で利用でき、データの心配なくインターネットを利用できます。 ペンション内には禁煙区域とプールがあります。 カラオケとフットサル場もご利用いただけます。 ミニサッカー場(フットサル場)はペンション内に用意されており、ボールを使ってフットサルができます。 屋外バーベキュー場を利用して、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 炭とグリルの料金は20,000ウォンで現地でお支払いいただけます。 コンビニや駐車場があって便利に利用でき、必要に応じて送迎サービスも提供されます。 ペンションでは様々な活動を楽しむことができます。 屋外にはトランポリンが用意されていて子供たちが利用でき、体験農場では農作物を楽に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。その他のペンションではペット入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用可否は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時の重複予約について",
            "answer": "リアルタイム予約を行う際に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しめる客室はありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しめる客室は、サンA棟101号、サンA棟102号、サンB棟101号、サンB棟102号です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "客室内でIPTVとWiFiを使用できます。すべての客室で利用でき、データの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域とプールがありますか？",
            "answer": "ペンション内には禁煙区域とプールがあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケとフットサル場は利用できますか？",
            "answer": "カラオケとフットサル場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は炭とグリルを使用しますが、4名基準で20,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンずつ追加される料金です。炭とグリルの料金は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でどんな活動ができますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な活動を楽しむことができます。屋外にはトランポリンが用意されていて子供たちが利用でき、体験農場では農作物を楽に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 870,
        "QA": 666
    }
}